何謂言論自由？

究竟大家口中既言論自由 連囝自己有無底線？係咪真係咩都講得？被人告都無所謂？

無鳩鳩del post 係因為幕後有壓力？定順粹自己過濾？

Del post 平息到呢個風波 但唔排除往後有更多呢類既post

你話驚有法律責任 美其名要保護d會員 所以要del post 大家都gur d 但而家你成個所謂團隊就咁del post 講兩句話人無證據就del 連登8成鳩嗡post 都無證無據係咪都要del 埋

連囝 唔是話唔撐你 我自己都唔鐘意ptgf d post
但呢獲你成條team公關做得咁差 你係咪要再交待好少少呀

咪傻la，過去呢半年有咩冇比人鬧？

比人偷煙果個女人捐返d錢出去比人屌

之前捐肝比人屌，有咩會唔比人屌啊

岩啊
肯aa制都比cc台班車神屌
連登低質到呢